政府如何招標，聘請顧問

有啲咩部門會搵顧問公司
對顧問有咩要求
遇到咩問題佢哋會聘請顧問研究

有冇熟政府運作嘅巴打可以講下

網上有個表係合資格既顧問公司，佢地就會專揀佢地幫手處理問題